大佬豬肉佬同的士佬兩個人黎

的士佬係打人頭嘅豬神

豬肉佬係保護連儂牆嘅好人

小心閱讀

請閱讀清楚條文先好簽名，
請仔細分析內容先好表達意見，
我哋要防止被奸人設陷阱。

呢樣真